從劉馬車身上就知 香港人真係好和理非非

搞左事幾粒鐘 都冇人郁佢 冇傷咁返到屋企

睇啲垃圾做咩

本來和理非非係優點 可惜對抗嘅係共產黨就變成缺點

日日無所事事冇工作，書又讀唔成，案底纍纍，強姦犯監躉，終日撩事鬥非，成世人一事無成，你就真正社會垃圾啦，不知所謂

唔止係和理非
係因為我地都真係叫做讀書人，有文化，有知識，有良知既人。